 inciso um mais de trinta e cinco e menos de sessenta e cinco anos de idade inciso dois idoneidade moral e reputação ilibada inciso três notórios conhecimentos jurídicos contábeis econômicos e financeiros ou de administração pública inciso quatro mais de dez anos de exercício de função ou de efetiva atividade profissional que exija os conhecimentos mencionados no inciso anterior 